更正：頭先大圍女仔企跳應該係旺角

旺角有女仔想跳樓

推

救人

明眼人一睇就知係旺火停車場對面。

我一開始冇圖 淨係知佢住大圍

推 快救人

事主目前已離開危險區域

推啦

有無update請問？我識佢

人在外地
搵人打左俾佢但cut左線

有冇最新update?

淨係知消防上咗天台
事主返回安全位置